有愛先定有性先

係咪拍拖就會扑野

連帶關係 ，正常拍拖會扑野 係基本，當然有例外

拍拖第一日 已經中出內射無戴套

係咪冇曬處

拍拖唔扑野
留到訂婚先